Soul stone其實點用？

除咗要嚟齊石啪手指,好似無用過

重睇啦 thanos 拎嚟殺Ironman 㗎

重睇邊段？

Dr strange 玩分身嗰陣咪用咗